(申請月台助理)頭先港鐵打電話來問我時間

我答咗我得閒的時間，跟住佢話睇下有沒適合我的時間先再打俾我。
係咪衰咗

佢咁答有咩問題

聽講如果請係直接揾我去train